其實而家香港係咪事實上已經有第二個政府?

李氏政府 李嘉誠大總統

西環

但係第二閪隊至今有乜作為？七年入籍？